林鄭條撚屌完全黑鳩香港運動員

條撚屌早排去港會場睇港隊十分鐘操練
港隊作客西亞踢兩場閪撚左
琴日死左睇單車隊 點知李慧詩個場又有意外搞到佢冇前三
林鄭條冚家剷仆街落地獄

咁都有得賴

連登仔可以盲反到咩地步
陳恩能又去黎巴嫩又去單車場 咁佢都應該有份了

港足係咪都係垃鳩圾架啦

佢去單車館做評述咁多日至少sarah有一面銅
條撚屌係要揀琴日去 整定